（1037突發）獅子山好多中國旗

推

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

咁鍾意做跟尾狗嘅

支持中国人建立民主中国，行真雙普選

幫佢地影
中國支持實行雙普選

做跟尾狗証明左我地好成功啦

擔心有手足係山

擔心

香港靠呢班人真係死撚得，
零創意，一尾靠抄唯生

不能只有香港人知道，要通知埋国安

簡體字做文宣

好擔心，山上應有有手足過夜

中國人也支持雙普選

全國實行真雙普選

中國人彷效香港人，展示爭取真普選的決心
應該為他們在網上大力聲援

山上手足落山果時佢哋先開始集合
利申: 有留喺獅子山頂睇日出

希望他們回到中國平平安安

多謝国內同胞支持實行普選
we connect

兩點鐘愛丁堡

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

佢地似爭取中國真雙普選多d

大丌陸閪， 反你地強國吃屎吧

中暑

笑死

真係唔找望遠鏡都睇唔到

日頭上山真係辛撚苦

次次都冇記者 真係純自己j

講好唔好post 義士的相呢？保護內地義士，不要再推了

班蝗同藍絲真係on99

Free China

多謝國內同胞支持

蝗

飛鵝山都有

同大陸同志connected

你點知人哋唔係支持真普選

自由中囯

咁「一堆中國人在真普選標語上揮動中國旗」
陳述事實

好撚煩 人做咩佢做咩 跟尾狗

證明對家行動力高左好多
所有手足不能鬆懈

好想偷偷地係佢地後面一腳踢佢落山

要用殘體

又有證認

大家頂住 鬥長命

13亿人民觉醒了

借另一個post 師兄圖
強國人 同藍絲民主覺醒

可唔可以轉埋做chinazi旗

反啦反啦
愛國人士都要去支持真普選呀

真中國人

大陸閪冇撚腦

無撚腦

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

已經好多個post都係講呢樣啦
集中討論啦
推返D有用post
914愛丁堡
915港島啊

冷處理 等佢地自HIGH

屌你加密啦
佢地第日點翻大陸呀

今日咁曬佢地日光日白先行
望到都覺得佢地熱

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

內地同胞全力支持香港民主運動

Chinazi 旗海

赤納粹廢老藍絲做慣狗 鍾意跟人做嘢

好波

東施效顰

唔好跌死幾個呀

點解一有中國國旗就變成柒事嘅

我可唔可以掉佢落山呀？

好樣衰.......
下等人真係有樣睇